撐國家安全法！

有冇人一齊出去排隊簽？
人越多越好！
一齊去排隊簽爆佢！